原來 成吉思汗 蒼狼與白鹿IV係1999年作品

但我都耐唔耐玩番

有冇人耐唔耐玩番？

好耐冇玩，好易爆機

你用蒙古應該係最易

我照出到wo

札木合個豬西老婆

拉棋？

次次中出都一定懷孕

我試過用法國果個，係開始難打啲，統一歐洲之後都唔係好難

邊個劇本既法國？

菲力普2世算易打了，英國除咗獅心好打d外，其他都好廢，同埋神羅都唔算多人才。

法國嘅易玩度，可以話係歐洲版蒙古。

第一劇本易玩度排序：
蒙古>源氏日本/法國>撒拉丁

蒙古將領9x+蒙古騎兵太屈了

源氏日本如有機會收到源義經同弁慶，個屈度同蒙古差唔多。仲要南宋係咁派炮灰幫你練海軍。

同意
btw試過用南宋頂蒙古真係打到

其實依個係溝女game

玩後宮，生王子就夠打了